Claro! Aqui está um exemplo de um código complexo em Lua que implementa um algoritmo de ordenação chamado "Quicksort":

```lua
-- Função para trocar elementos de posição
function swap(arr, i, j)
    local temp = arr[i]
    arr[i] = arr[j]
    arr[j] = temp
end

-- Função para particionar o array e retornar o índice do pivô
function partition(arr, low, high)
    local pivot = arr[high]
    local i = low - 1
    
    for j = low, high - 1 do
        if arr[j] < pivot then
            i = i + 1
            swap(arr, i, j)
        end
    end
    
    swap(arr, i + 1, high)
    return i + 1
end

-- Função principal do Quicksort
function quicksort(arr, low, high)
    if low < high then
        local pivotIndex = partition(arr, low, high)
        quicksort(arr, low, pivotIndex - 1)
        quicksort(arr, pivotIndex + 1, high)
    end
end

-- Testando o algoritmo
local arr = {9, 5, 1, 8, 3, 2, 7, 6, 4}
local n = #arr

print("Array original:")
for i = 1, n do
    io.write(arr[i] .. " ")
end

-- Ordenando o array
quicksort(arr, 1, n)

print("\nArray ordenado:")
for i = 1, n do
    io.write(arr[i] .. " ")
end
```

Este código implementa o algoritmo de ordenação Quicksort em Lua. Ele define três funções: `swap`, que troca dois elementos de posição em um array; `partition`, que particiona o array em relação a um pivô e retorna seu índice; e `quicksort`, que é a função principal que chama as outras duas recursivamente para ordenar o array.

O código então cria um array de teste e o imprime antes e depois da ordenação. O resultado será o array original e o array ordenado.